今日旺角遊行好明顯想迫你佔路之後用水砲車

如上

好明顯警方想用水砲車之後可能作出大規模拘捕行動

有機會用染色水之後想打壓呢場運動

油尖旺已經有過百架警車，今晚黑警嘅行動係見一個拉一個。

今個星期遊行唔係重點，尋晚集會同星期一罷工先係。

過番港島囉
搭地鐵有幾難

今次狗賊佈署同之前明顯不同
狗車數量多到仆街 同時代表狗賊都會多
根據以往旺角戰役 地勢對狗賊有利
行完轉場絕對係明智決定

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

咁我哋全部去海港城行街囉